# Pablo

Classes LaTeX personnelles pour la rédaction de mes cours et devoirs (présentés [sur mon site web](http://ababsurdo.fr/pedago/), et disponibles dans [mes dépôts git](https://git.framasoft.org/lpaternault/)).

Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :

* [LaTeX Project Public License](http://latex-project.org/lppl/), version 1.3c ou supérieure ;
* [Do What The Fuck You Want To Public License](http://www.wtfpl.net/) ou sa traduction française la [Licence Publique Rien À Branler](http://sam.zoy.org/lprab/) ;
* [CC0 1.0 universel](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr) ;
* versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).

Ces classes sont principalement une compilation des paquets que j'utilise souvent, et de « raccourcis » de commandes fréquentes. Elles ne présentent donc aucun intérêt particulier pour un autre usage que la compilation de mes cours et devoirs. C'est la raison pour laquelle vous ne les trouverez pas sur [CTAN](http://ctan.org/).
